萬劫不復

休息下，不可能二百萬日日拉聚

復仇者都打左5年
哈利波特都打左六年